急！有無手足喺沙田或荃灣被捕？

請問知唔知今日有無手足喺沙田或者荃灣被捕？
我有位朋友出咗去之後再聯絡唔到 完全失蹤🙏🏼

推